Ik kuste haar teder, smeekte haar op te staan ​​en naar de bron te komen, waar ze kon drinken en zei dat als ze op haar benen ging zitten, ik zou baden en cool haar lieve kleine kut, die waarschijnlijk alle rechten op zou leggen.
